616遊行幾點去好？有咩要準備？

小妹啱啱先返香港前幾日去唔到
但聽日想去遊行想出分力
但我1430趕唔切集合如果5點幾去到會唔會太遲？
第一次遊行 除左著黑衫 仲有啲咩要帶？
感謝大家

我都係5點幾先可以到
同埋應唔應該仲係維園起步？
求巴絲解答